【大巴墮長江】女司機逆行出事？ 乘客生存機會極微

今早10時許，重慶市萬州區長江二橋發生嚴重車禍。一輛大巴疑避讓私家車，衝出護欄墮入長江，目前車上人數暫無法確定。一名當地群眾稱，目前現場已拉起警戒線，消防和海事正在救援。萬州區政府人員稱，暫不清楚傷亡。重慶萬州五橋派出所證實，確定有大巴衝下橋，是22路環湖大巴，墮河原因正在調查中。

上午近11點，現場已打撈出一名遇難者遺體。

據報，事故為一女司機駕駛紅色私家車，在橋上逆行所致。目前，仍沒有任何人救上岸，而長江二橋水深較深，車內存有氣室的可能性較小，潛水搜救難度較大，車上人員生還機會極微。目前，當地公安以及重慶的民間救援隊伍，正在展開搜救工作。

影片顯示，橋上一段外側護欄被撞斷缺失，橋下的水中已不見巴士的蹤影，只有一些油污漂浮在水面。有網民在微博寫道： 「我的天啊！一定要平安無事啊！大巴車密封性好，掉入水裏窗戶都不好敲開。」現場有民眾稱：水警和海事的搜救船已經在大巴車墜江下游打撈，目前還沒有人員浮起來獲救的信息。」

Ok

我地不如開返支香賓賀一賀佢先?

NICE

大陸司機將於港珠澳大橋上駕駛巴士

所以直撞埋去就對了

車上人員？

缺失？

咩中文黎架

屌你老母點解可以入錯線。

呢d 死法真係慘
明明自己冇做錯, 就係因為對面有個仆街司機, 搞到自己不明不白咁死左
個仆街司機仲要冇事

標題以為大巴逆行出事

港豬澳都整單就爽

女人揸車害死人

你架大巴上面幾廿條命
對面車仔逆行做錯
正面鬥撞都係你贏
你就係婦人之仁害死幾十條人命
仲要放生個戇鳩女司機繼續害人
佢呢啲落到地獄都要永不超生

支那啲大橋欄杆好似特別廢

支那人沒有一個是無辜的.jpg

咁撞法條橋倒塌未

死多D

揸大車直接撞架逆線車走啦

Heavy rain

自然反應姐。。。

RIP

大陸不停教緊"讓速不讓道"，都仲有人未識。

又一隻